====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour d ' autres institutions ou organismes à vocation nationale , la question peut se poser soit de les faire quitter Paris intra-muros (la décision est prise pour certaines grandes écoles , comme Polytechnique , qui iront constituer , avec la faculté d ' Orsay , un pôle intellectuel dans la zone Sud-Ouest de Paris) , soit en cas de création , de les implanter hors de Paris (c ' est le cas pour le musée du xxe siècle qui se situera au-delà du rond-point de la Défense) .
Entity Name (Type) :: la Défense (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Polytechnique (ORG)
faculté d ' Orsay (LOC)
Sud-Ouest (LOC)
Paris (LOC)
Paris (LOC)
la Défense (LOC)
Total entitiy counts: 7

